得罪講句，對big6不敗>英超冠軍

雙殺冠軍果隊 > 對big6不敗 > 英超冠軍

阿森納>利物沸>修爾斯
雲加好波